
```{post} 2023-07-18
:author: "@draccobandi"
:tags: participante
:category: miembros
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @draccobandi

## Hola Mundo 

Hola me llamo Alejandro y pseudónimo es DraccoBandi, soy un poco despistado y apenas estoy ingresando en este mundo de la programación.

## TODO

`prontamente`
